逢親有興趣既女仔都有男友

係呀大學好多活動識好多人
全部有仔
香港地過咗十八歲既正常樣十個有九個都名花有主
你玩曬啦

因為你無感覺果d都係柒頭